如“榮光“拎獎，全場站立

你估有無歌手夠膽企起身？

應該都有一兩個既
[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

我只知道容祖兒一定閪面姐

強逼表態的好機會

唔係話無派台拎唔到獎咩 大哥係早霸王講既